事實係廢測數字遠低於預期, 3耳先生唯有再督數話已做300萬次檢測

三日前, 廢測已檢測數字得153萬時(即約５個港人中只有1人去做廢測),
3耳先生唯有死頂話 :對數字感到可喜

過左今日廢測就會收皮, 預計廢測數字總數不多過180萬,
3耳先生唯有再督數話全港已做300萬次檢測: 即計理之前醫管局、衛生署、高危群組及全民檢測條數落去

廢測根本就反應遠低於預期的500萬, 加上是否真有180萬人去過廢測檢測, 存疑!
3耳先生唯有再督數話已做300萬次檢測, 港共的確可笑!

香港先得750萬
300萬接近一半人口
即係每兩個人有一個已做檢測？
我當夠你三個人喇
你問下身邊每三人有冇一個做左？
我全公司十幾人全部答我零呀

3耳先生又搬龍門, 話廢測得170萬驗左已達目標？
督左幾多數呀？

300萬條數係人次, 很多重複, 邊有足300萬人驗過, 屌

新聞剛話仍開的廢測中心, 得幾隻烏蠅咋

政府部門要開廣播叫人去檢就知咩事啦

300萬人次仲要唔止淨係全民檢測
仲包埋DH HA驗嘅嗰啲

得啦，香港有14億人完成檢測

Read #1

港共認低威果日, 一定係世界末日

花左約5.4億, 暫時只找到26個隱形患者 = $2100萬/個
唉!

呢個數真係俾多佢

其實只係有全民檢測先入全民檢測搵到條數

呢26個人就算冇全民檢測都可能會自己去醫管局/急症度驗

完全係倒錢落海，而家全民檢測完左，就算驗左果一百萬人都有可能再中，真係癲

港共獻眉中共
高官死撐成功
市民血汗落海
押後選舉無理